HTC U Ultra $2200買得

大芒機，永遠最多人要。5.7 吋，仲要有 2K 解像度，應該夠晒大家用！若果要行得爽，夠晒 Memeory 的款式，版主想至少要三四千吧！今日 csl 進行網店大割價！其中兩款 5.7 吋 2K 大芒款式，都減至二千中，記住係淨機賣，唔駛上台。

講緊係 csl. 網站今日 (9/10) 突發賣機，限時激賞，得十二個鐘，去到今晚十一點五十九分就會完。四款產品特價，其中兩款 5.7 吋大芒款式，最為人留意！唔駛講咁多，睇啱即日買，每人每次只買兩件！

跌得咁快，出唔夠半年就跌一半

等多半年 $1000蚊入手

等多半年買二手?

HTC未執咩？

去到比錢個刻都係唔買 睇過個mon唔係好掂

除左隻藍色真係好靚之外, 真係搵唔到咩理由要買佢

冇錯 ，隻玻璃藍係幾正，其他就冇野值

2200蚊 有821 仲想點

買唔到

冇晒